有無巴打一月頭會喺中國東邊旅行

預一月頭會去兩星期至三星期: 杭州上海果頭都會去 有無伴想一齊玩 唔洗全程都ok
利申廿歲仔

Push

眼殘睇錯中東

中國東邊
叫華東呀小朋友(或者支東)

我同你一樣年紀個陣，都係一月頭去左呢兩個地方，不過我係一個人去左一星期

住青年旅舍？ 識唔識到朋友 我係怕一個人玩得耐會悶 但又唔想同女朋友去

係啊，我個時係貼住開sem個時間去所以已經無乜人，杭州西湖附近中意點影都得 上海就都係好多人。點都會識到人既，悶唔悶就因人而異啦，你識下就知，難得一次

正 不過一個人太耐怕會自閉

唔會架，你一個人去又要問路又盛，點都會有野講到，搭飛機一個人坐都有上海妹聊我吹水

我今年暑假都去左 同朋友去
住民宿 去左上海杭州北京 感覺還可以
同去旅遊玩既感覺有d唔同 去感受同體驗既多

仲幾左個大陸女仔帶同我地一齊去玩添

十二月同一月最好唔好去
而家霧霾好勁
舊年我新年去左洛陽山西同石家莊
污染超勁遠少少都見唔到
好影響旅行
飛機delay,有班仲取消埋要退錢

我都唔明點解大陸d霧霾特別勁
上親去個天永遠都係灰灰灰